有冇巴打同我一樣只係用廣角+tele

常用焦距就用電話

買支50mm(ff)/35mm(apsc)
一定唔會後悔

t1120+龍仔70300

我正想整呢set，最多加多支35或者50

17-40
諗緊賣左佢換1635
定係買70-200 無IS

我只有廣角定焦，冇tele

入左支non is ssw
已齊wide+tele
下一步 16-35 2.8 III

14mm 2.8 & 200mm 2.8

nikon 80-400mm

sony 16F2.8 + ultra wide converter

21mm , 50mm , 70-200

可能會用 85 或者 135 代替

買定焦啦

50mm 真係完美，但冇部好似leica q, rx1 咁嘅50mm 機
rx1 好正但35mm (實際好似33mm) 仲係wide左d

長期105

偷窺佬視覺